唔想俾人呃感情

住觀塘嗰邊啲人有冇人識劉杰新,我要了解所有嘢

咩料？

我識劉德華

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

我fd個妹住秀茂坪 食過
套都要條女買

係咪真架？

首先佢話自己冇做過
而且冇證明唔好亂屈人

仲搞到佢同佢條女吵架
有冇搞錯？

我唔想佢地為咗啲件事而分手